lol隻彈彈下屈到系咁 打你老母

臭系 又彈又扯又番生 10隻都係咁啦不如

彈你老母個閪咩

又硬又痛 屌拿聲 打到嬲

太易估，next
zac

法老王仲勁啦
又硬又痛

環保佬係咩
仲未知

種樹佬？